大陸武警混入香港警隊 約2千人

我有啲相信，如果唔係張建宗就唔使死狗咁道歉啦。黑嘅就派所謂嘅同鄉會落嚟香港打人，白嘅就派武警混入警察裏面暴力鎮壓示威者。 務求打到所有示威嘅人都怕左，唔敢再上街，唔敢再反對。

有冇insider內幕？有冇辦法搞大佢？ 等全世界都知共產黨唔使出解放軍都有辦法嚟香港搞事。

琴晚老友個警fd講咗速犬有一半係老解